[突發]一拳超人原作更新: 126,127,128話

6月1日更新: 126,127,128話

正

neo都幾廢

冇甜心

一開始都預左淨係最top果幾個有得打下
呢套野裝備系不嬲都特別廢

係估唔到背心成長到可以單挑龍級(3分鐘)

Thx

琦玉係咪入錯會

老師去左示威
傑仔變左ironman

而家變左通街都係龍級

怪人都會成長

LM, 等漢化

岩岩先完怪人協會 特色就係龍級係罕有而極強大 咁先體現到個種恐怖

而家轉個頭通街都係 仲要無主軸 開始變成d普通王道漫

真心講 一拳而家邊畫邊作係好大鑊 本身爽快特別嘅風格一變王道漫就gg

之前都有講過,怪人總體個平均實力係會隨著怪人出現次數而提升
128話協話都有人講多次

基本上套套都邊畫邊作嫁啦

認同 所以老實講而家除左巨人同一拳我基本上對其他興趣不大

一拳睇個勢係開始回落

老師又想探究D咩
改造人Vs 普通人？
neo勁多改造人
舊既就非改造偏多

其實龍級都唔少
淨係老師同龍捲都清左唔知幾多隻
只係有戰鬥畫面既唔多
同埋龍級有組織咁出現
即係怪人協會咁先罕有

可能大家唔記得左 前期比光頭一拳一件果啲 多數都係龍級黎唔知打死左幾多件

巨人同笛子魔童一定係

當時佢仲未光頭時可能已經清左唔少龍級
賺夠Exp先變光頭…
然後一拳一件，龍級變左Condom...

爆破仔打深海王級數都咁辛苦

今集終於死英雄

死咗會唔會比人攞去改造

126話：15p
127話：15p
128話：15p

126：金鋼棒注意

127：金鋼棒注意

128：金鋼棒注意

=========126-128共三話45p完！！！=========

搞掂, 置頂please

thx樓上

村田畫完單行本，依家開始會畫175話

neo協會應驗咗好多讀者成日FF 咩金屬騎士/童帝將d英雄改造晒做改造人會點....

正呀

嗰兩個警衛個氣場同捉hammer head嘅兩個機械人好似！
而且又係強化裝甲，NeoHeroes背後仲唔係組織？
今集仲爆埋金屬騎士有裝甲設計圖，即係金屬騎士以前都係組織一員，
金屬騎士曾經話怪人協會之外仲有一個更大嘅邪惡，
既然金屬騎士曾經係組織一員，咁成件事就講得通。

想睇甜心線

冚家加埋先龍級...邊忽勁

你搞錯咗
你係永遠都做唔到呢種英雄

集合體就真係勁啦 好多小強

唔該金鋼棒巴打

恐怕是重生到異世界了

五隻龍級
變公廁

thx

Thx~

點唔勁都可以分到傑仔屍

其中點解要拆開叫3話
係咪有咩原因

佢兩兄妹都好撚討厭

下集又散晒

4名員工點了讚

橫綱雷電出奇地型

吹到同黑光同等肉體
應該係幾勁既

最鐘意呢d對白

Hunter其實即係男版嘅吹雪組姐...

仆街隻怪人一次食六支煙 壞到痴線 唔怪得龍級

冇諗過咁快就岀一堆龍打鳩新協會

Neo果2個94%同95%改造人會唔會係呢2件

補返張ONE版

覺得今次呢5隻龍好吸引 好想睇村田會點畫

lm

上面個2隻係邊到出現過

原著14話，村田唔記得
索尼克出場果次，成班犯著晒強化Suit去打劫

唔知黑暗大家族單體同黑精單體邊個勁D

成班光頭佬著suit 周圍搶掠搞到老師要搵佢地算帳
跟住撞正Sonic 收拾左佢地
之黎Sonic一野沖埋老師到比佢打自己下陰

黑精單體？一粒細胞嘅黑精緊係唔夠打
如果係怪協時期嘅黑精就緊係唔洗打都知贏硬

可能隻怪人叫凱婷

背心打龍級

呢兩件係個兩個高改造度嘅高層，咁姐係宜加成班neo hero都係著緊「組織」嘅suit ，但唔知係為咗收集數據定係有咩目的
似有大陰謀

好明顯今篇係要打組織！

係都要拎king既數據

我估會有
背心組織 VS Suit組織
黑光 VS 雷電
甜心 VS 女明星
水龍 VS 水龍妹
徒弟 VS 爆破仔
童帝 VS 金屬騎士

班背心佬咁廢
應該唔夠著SUIT既人打
個個都係背心尊者咁就話姐

組織應該係驅動騎士，好似同金屬騎士唔啱
徒弟仔身世應該要公開了

RE：從零開始的異世界生活